**Personal project task description:**

1. Розробити доменну модель відповідно до індивідуального завдання.
    - Застосувати різні типи колекцій;
    - Використати Enums.
2. Класи і методи повинні мати назви, які відображають їхню функціональність,
і повинні бути структуровані відповідно по пакетах.
3. Використати Log4J для логування операцій над сутностями.
4. Exceptions повинні буди збереженні в файл за допомогою Log4J.
    - Застосувати try-catch для checked Exceptions;
    - Розробити кастомізовані Exceptions.
5. Заповнити базу даних (In-Memory DB H2) та забезпечити збереження доменної моделі у базі даних.
6. Розробити CRUD API за допомогою Servlet 3.0 API, операції:
    - Create - API для створення нової сутності;
    - Read - API для отримання даних по одній/усім сутностям;
    - Update - API для модифікації конкретної сутності;
    - Delete - API для видалення конкретної сутності.
7. Застосувати трьох-рівневу структуру Model-View-Controller в системі.
8. Розробити користувацький інтерфейс з можливістю відображення списку збережених сутностей,
відображення та редагування детальної інформації по конкретній сутності,
видалення та створення нових сутностей.
9. Покрити функціонал юніт тестами з використанням Junit та Mockito,
рівень покриття повинен бути > 80%.
